[雞管局又贏]香港雞場行李輸送服務比歐洲機場更差

The World's Best Airport Baggage Delivery, 2018

1 Kansai
2 Tokyo Haneda
3 Incheon
4 Taiwan Taoyuan
5 Tokyo Narita
6 Zurich
7 Singapore Changi
8 Centrair Nagoya
9 Munich
10 Copenhagen

香港仲差過歐洲機場

羽田真係無撚敵

日本3個

係4個

Singapore Changi 真係冇得輸,有花有草

仲有訓覺區